Мобильное приложение, которое позволяет пройти квест в стиле Доктора Кто на Подоле.

Лист заданий:
![device-2016-06-07-133526.png](https://bitbucket.org/repo/n5rkd7/images/4180566283-device-2016-06-07-133526.png)

Карта с заданиями (новые задания появляются по мере прохождения):
![device-2016-06-07-133551.jpg](https://bitbucket.org/repo/n5rkd7/images/2861389899-device-2016-06-07-133551.jpg)

Пример развёрнутого пройденого задания:
![device-2016-06-07-133622.png](https://bitbucket.org/repo/n5rkd7/images/3210354978-device-2016-06-07-133622.png)

Пример развёрнутого не пройденого задания:
![device-2016-06-07-133933.png](https://bitbucket.org/repo/n5rkd7/images/1910534813-device-2016-06-07-133933.png)